<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
    <title>    [B][COLOR greenyellow][-][/COLOR][COLOR yellow] - CUERPO DE ELITE [/COLOR][/B]</title>
    <link>http://ignorame</link>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</thumbnail>
    <fanart></fanart>
	<info>Desde los tiempos de Transición, el Gobierno aprobó la creación de un cuerpo secreto de operaciones formado por miembros de los diferentes cuerpos policiales del país. Ahora, el Ministerio del Interior ha tenido bien crear una nueva unidad que estará formada por una boina verde, una Mossa D'escudra, un ertzaintza, un tedax y un ladrón que se hará pasar por un policía nacional. Todos ellos con muchísimas diferencias con las que tendrán que lidiar para conseguir la unidad del cuerpo. Con un cariz cómico, la serie no dejará de lado la actualidad, enseñándonos personaje públicos fácilmente reconocibles en tramas de escándalos políticos o corruptelas. En las primeras tramas que aparecen en la serie nos encontramos con un joven familiar de la Casa Real; una familia catalana que evade su dinero a Andorra o un caso bancario relacionado con tarjetas gold.. Reparto: Cristina Castaño, Canco Rodríguez, Joaquín Reyes, Ana Morgade, Antonio Garrido, El Langui. Director: Joaquín Mazón.</info>
</item>


<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][01][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 1: El sobrino del rey[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets6/2018/02/02/DA187397-CF0B-4540-BEFC-3A68207BDDDD/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/02/00327/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</fanart>
	<info>Durante décadas, el 'Cuerpo de Élite' Autonómico ha sido la unidad de operaciones especiales más efectiva y secreta del país. Ahora toca renovarlo y fichar nuevos agentes bajo el mando de su nuevo director, “Efe”, vieja gloria del espionaje español tan condecorado como obsoleto y machista, y Montse Gil, jefa de inteligencia, mucho más capaz y preparada que él pero con un punto débil: el propio Efe. Ambos formaron equipo en el pasado, fueron pareja y acabaron fatal. Hoy no se soportan... pero deberán trabajar codo con codo. Sus nuevos agentes son Berta Capdevila, mossa d’esquadra. Salva Baeza, el policía más duro de Málaga. Elena Rodríguez, boina verde madrileña. Ximo Moltó, TÉDAX valenciano, e Iñaki y Josemari Zabaleta. Un superagente curtido en mil batallas y un ertzaina al borde de la anemia. Juntos, tendrán que enfrentarse a las misiones más peligrosas y secretas. La primera, rescatar a uno de los personajes más conocidos y polémicos de nuestro país: el sobrino del Rey. Su repentina desaparición hace saltar todas las alarmas pero el equipo no tarda en localizarlo: el chico ha sido secuestrado por un temible señor de la guerra de la Europa del Este. El 'Cuerpo de Élite' debe rescatarlo cuanto antes y además hacerlo en secreto para no poner en peligro la reputación de la monarquía española… Sin embargo, cuando logran infiltrarse en el cuartel enemigo, los agentes descubren algo que pone la misión patas arriba y que les obliga a cambiar de planes e improvisar: el sobrino no está secuestrado. El sobrino está de fiesta..</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][02][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 2: Los Montaner[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets14/2018/02/08/7E1C3A2C-681B-42E7-AECE-CB49A65030CA/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/08/00250/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</fanart>
	<info>El recién formado Cuerpo de Élite debe acabar con una peligrosa organización criminal que lleva años eludiendo a la justicia: los Montaner, una poderosa familia de la burguesía catalana conocida por sus cuentas en paraísos fiscales. Para conseguirlo, los agentes deben hacerse con El Misal de La madre superiora, el libro de contabilidad donde están registradas todas las irregularidades financieras de la familia. Berta será la clave para acceder al documento aprovechando que hace años salió con uno de los hijos Montaner. Esto hará que la misión sea doblemente difícil para ella: además de recuperar el libro, deberá enfrentarse a su pasado y a su incapacidad para manejarse en las relaciones amorosas. Por su parte, Salva continúa intentando sobrevivir en el Cuerpo sin ser descubierto. Elena no consigue llegar a todo por culpa de su doble vida de madre y agente secreto, y debe buscar una asistenta. Y Josemari trata de demostrar que su hermano Iñaki se ha convertido al islam. Entretanto, unas palabras del ministro Ocaña filtradas a la prensa ponen en evidencia un grave asunto: alguien ha puesto micros en el despacho del Ministro del Interior.. </info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][03][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 3: Las Tarjetas Gold[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets8/2018/02/18/6785B823-8F89-418C-844C-CAEFF893853C/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/20/00126/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</fanart>
	<info>Un escándalo relacionado con unas tarjetas opacas ha puesto en jaque a algunas de las principales personalidades del país, incluyendo al Ministro Ocaña, implicado involuntariamente. Todo porque Loli, una ratera malagueña de medio pelo, robó la cartera equivocada. La misión del Cuerpo de Élite parece sencilla: asegurarse de que la ladrona llegue viva al juicio para confirmar el escándalo. Pero hay demasiada gente importante que no descansará hasta verla muerta. Custodiar a la carterista no sólo pone en peligro la vida de los agentes, sino también la verdadera identidad de Salva. Loli conoce el pasado delincuente del malagueño y Berta está cada vez más cerca de descubrir la verdad, al mismo tiempo que empieza a sentir algo por él. Elena también tiene problemas para mantener su doble vida al tener que ocultar a su marido una herida de bala en plena celebración de aniversario. Iñaki, harto de tener que proteger a su hermano, intenta enseñarle a ser un buen agente. Mientras tanto, Efe tiene que aceptar que Montse es su nueva jefa, aunque no se lo pondrá nada fácil.</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][04][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 4: La condesa [/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets15/2018/02/22/ED6E0489-8CBC-49A5-AA89-DD3740AB540C/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/26/00040/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</fanart>
	<info>El Cuerpo de Élite se enfrenta a una nueva y arriesgada misión. El patrimonio cultural del país está en grave peligro debido a los continuos chantajes de una condesa sin escrúpulos, que está vendiendo las obras de arte de su museo para presionar al gobierno a cambio más subvenciones. Para evitar que el cuadro salga del país, los agentes van a tener que convertirse en ladrones de guante blanco. Por primera vez en su vida, Berta comienza a cometer errores en una misión, todo por culpa de sus sentimientos por Salva. El andaluz no se da cuenta de nada, concentrado en convertirse en un auténtico agente de élite. Elena se entera de que su hijo Martín no ha sido invitado a un cumpleaños y pone todos los medios del Cuerpo para descubrir al culpable. Iñaki y Andrea cada día se gustan más, pero no consiguen tener una cita por culpa de la apretada agenda de ella. Mientras, Ocaña está decidido a mejorar su imagen tras el desastre del último CIS..</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][05][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 5: El fútbol[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets11/2018/03/04/33320B49-BA0D-4FA0-A83A-0BDC3C11F21C/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/07/00002/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/02/01/00250/705.jpg</fanart>
	<info>El Gobierno decide tomar medidas drásticas: hasta que todos los clubes paguen su deuda, la Liga queda paralizada. España se vuelve LOCA. Hay presión en las calles, debates en los medios, histeria en los lugares de trabajo. En mitad del caos, el Ministro de Hacienda, principal responsable de la operación, sufre un intento de asesinato. El Cuerpo de Élite debe detener al culpable antes de que sea demasiado tarde. Las pistas no tardan en llevarles hasta Rober Campos, descerebrado y egomaníaco capitán de la Selección Española. Rober jura y perjura que no tiene nada que ver con las amenazas al Ministro. Después de besarse por primera vez en la misión anterior, Berta y Salva por fin van a estar juntos. Pero Elena ha descubierto la verdadera identidad del malagueño y, mientras duda si delatarle, le prohíbe ver a la catalana. Josemari y Ximo son secuestrados y el vasco se da cuenta de que va a morir sin haber aprovechado su vida. Mientras, el comportamiento machista de Efe es denunciado en la base. O cambia o será despedido. Pero antes tendrá que enfrentarse a un reto mayor: asimilar que Montse se ha echado novio.</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][06][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 6: La embajada[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets13/2018/03/11/E2E3278C-3085-4C61-887B-76AD45124AE7/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/13/00124/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/13/00124/703.jpg</fanart>
	<info>Andrés Pellicer (Manuel Burque), un ciberactivista que reveló documentos del CNI, amenaza con sacar a la luz más datos confidenciales. El Cuerpo de Élite tiene que detenerle, el problema es que Pellicer está refugiado en la embajada argentina. Pero los primeros intentos fallan y la cuenta atrás sigue corriendo. Solo queda una oportunidad. Colarse en la fiesta que organizan los embajadores. Por si no tuvieran poco con la misión, Nacho organiza una cena en casa porque quiere conocer a los compañeros de Elena, así que los agentes deben actuar como simples funcionarios. Berta y Salva deciden mantener en secreto su relación, pero es difícil con Elena vigilando constantemente. Josemari y Andrea se han acostado en el ministerio y ahora deben enfrentarse a las consecuencias, aunque tienen ideas muy diferentes de cómo hacerlo. Y Efe descubre que el nuevo novio de Montse no es otro que Eñe (José Manuel Seda) antiguo espía y su máximo rival..</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][07][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 7: La donación[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets10/2018/03/17/09C4BF99-87FE-4E23-9762-7E2C655B92EC/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/20/00150/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/20/00150/703.jpg</fanart>
	<info>Por fin, buenas noticias. Ocaña ha aceptado una importante –y polémica– donación al Ministerio de Interior realizada por Anselmo Ortiz (Juanma Lara), el empresario textil más exitoso de nuestro país. Diez millones de euros en equipamiento, parte del cual va a parar al centro de operaciones del Cuerpo de Élite. Por fin un día tranquilo en la oficina. O no. Porque la donación oculta los verdaderos planes de Anselmo: hacerse con los datos de absolutamente todos los españoles. La seguridad nacional y la vida de los miembros del Cuerpo jamás ha corrido tanto peligro. Salva, cuyo sueldo está cobrando el auténtico Baeza, tiene que ingeniárselas para satisfacer el ritmo de vida de Berta. Ximo ha de proteger al hijo de Elena, encerrado también en la base, mientras ella intenta salvar su matrimonio y a sus propios compañeros. Por su parte, los hermanos Zabaleta deben arreglar el desaguisado provocado por Josemari al revelar a una antigua novia que es agente secreto. Y todo con Iñaki enfrentándose al reto más grande que un vasco puede encontrarse: el ramadán.</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][07][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 8: El Cloacabús[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets11/2018/04/01/20D7739B-4C87-4216-ACCE-4FD1D284FAFD/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/04/02/00136/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/03/20/00150/703.jpg</fanart>
	<info>Se inicia la campaña electoral y Carreño invita al Ministro Ocaña a un acto de paz entre partidos: una gira por Madrid en el Autobús de la Alianza. Julián acepta encantado sin atender a las advertencias de Andrea, que sospecha que todo es una trampa. Y con razón. Porque en realidad se trata de una trampa sobre ruedas que va a recorrer los lugares emblemáticos de la corrupción. Pero el autobús esconde otra sorpresa que ni el mismo Carreño sospecha. Alguien ha colocado la madre de todas las bombas en el interior del vehículo. Andrea trata de evitar que el asunto del Cloacabús trascienda e inventa una cortina de humo con ayuda de los hermanos Zabaleta, que acaban metiéndose demasiado en su papel. Elena recibe unos preocupantes resultados en un test psicológico de Martín y decide rehacerlo con la tecnología de la base. Efe se enfrenta a su archienemigo y novio de Montse, Eñe, poniendo en riesgo su continuidad en el Cuerpo. Julián y Carreño se ven obligados a colaborar si quieren salvar la vida. Y Salva intenta convencer a Berta de dejar el Cuerpo antes de que la catalana descubra su verdadera identidad. .</info>
</item>

<item>
    <title>[B][COLOR greenyellow][07][/COLOR][COLOR white]  - Capítulo 9: El virus[/COLOR][/B]</title>
    <f4m>http://deswowsmootha3player.antena3.com/vsgsm/_definst_/smil:assets13/2018/04/08/296FF619-5E10-4F4D-B244-E7EC78EEEAC3/es.smil/manifest.f4m</f4m>
    <thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/04/09/00016/703.jpg</thumbnail>
    <fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2018/04/09/00016/706.jpg</fanart>
	<info>El Cuerpo de Élite está más roto que nunca: Salva ha sido despedido y Berta se ha enterado de la verdadera identidad del que ya es su ex; Efe ha recuperado la jefatura gracias a la traición a Montse. En ese estado de caos, los agentes deben enfrentarse a una nueva amenaza: un usuario desesperado de la sanidad pública, harto de esperar turno para su operación de vegetaciones, infecta a Ximo con un virus mortal y amenaza con extenderlo por toda España. Para evitar una pandemia y conseguir el antídoto para su compañero, el Cuerpo de Élite deberá localizar al responsable en las listas de espera de la Seguridad Social... una nueva misión imposible.</info>
</item>


